kfc係咪無錢請人

諗住叫個外賣，等左3個字都冇人聽

改食M記囉

邊有人叫kfc外賣
餓死都未到